喂 懵炳強 坐正一哥位過唔過癮啊???

搞到一鑊粥咁

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

肥仔聰就unun腳退休 你慢慢嘆啦

唉 懵炳強櫈都未坐暖，好快又要退休啦
mon po 狗 你自己執生啦傻仔

老老柒柒 佢英文同講野好似好屎 問佢英文同多d比佢發言 恥笑下先啦